{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_036349",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=62523&adcno=3&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강화아리하우스펜션"
    },
    "text": "様々な付帯施設を保有している宿泊施設は、江華潮干狩りセンターは車で8分、マニサンは車で4分、東幕海水浴場は車で5分の距離にあります。 入室可能時間は5:00からで、退室は22時以降です。 屋外プールは7月初めから8月末まで利用可能で、天候によって変動する場合があります。 全客室個別バーベキュー利用可能で、利用時間は5:00から22:00で、炭とグリルは2人当たり5,000ウォンであり、追加時7,500ウォンです。 最大人数を超過した場合は入室できませんし、保護者同伴なしの未成年者は利用できませんし、ペットの出入りはできません。 火災危険物質は使用できず、ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。 オンシーズン中に一部の客室の場合、料金が変更され、プールの運営は天候や状況によって変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "江華潮干狩りセンターはどのくらいの距離にありますか？",
            "answer": "江華潮干狩りセンターは車で8分の距離にあります。"
        },
        {
            "question": "マニサンはどのくらいの距離にありますか？",
            "answer": "マニサンは車で4分の距離にあります。"
        },
        {
            "question": "東幕海水浴場はどのくらいの距離にありますか？",
            "answer": "東幕海水浴場は車で5分の距離にあります。"
        },
        {
            "question": "入室可能な時間帯は何時からですか？",
            "answer": "入室可能時間は5:00からです。"
        },
        {
            "question": "退室は何時まで可能ですか？",
            "answer": "退室は22時以降です。"
        },
        {
            "question": "屋外プールの利用期間はいつからいつまでですか？",
            "answer": "屋外プールは7月初めから8月末まで利用可能です。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "バーベキューの利用時間は5:00から22:00です。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキューの料金は炭とグリルが2人当たり5,000ウォンで、追加時は7,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えた場合はバーベキューを利用できますか？",
            "answer": "最大人数を超えた場合はバーベキューを利用できません。"
        },
        {
            "question": "未成年者はバーベキューを利用できますか？",
            "answer": "保護者同伴なしの未成年者はバーベキューを利用できません。"
        },
        {
            "question": "ペットはバーベキューエリアに入ることができますか？",
            "answer": "ペットの出入りはできません。"
        },
        {
            "question": "火災危険物質は使用できますか？",
            "answer": "火災危険物質は使用できません。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法はありますか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨てる必要があります。"
        },
        {
            "question": "オンシーズン中に料金は変更されますか？",
            "answer": "オンシーズン中に一部の客室の場合、料金が変更されることがあります。"
        },
        {
            "question": "プールの運営はどのように変動しますか？",
            "answer": "プールの運営は天候や状況によって変動することがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 264,
        "QA": 480
    }
}